中共最終目的曝光：中共控制香港目的是要打劫香港外匯儲備

外匯儲備搵班賣相身體自主撚搵啦！